[突發] UNIQLO加人工

副店長 $22800
助理店長 $20500
資深售貨員 $18800
高級售貨員 $17000
售貨員 $15500

Part-time $65/hr
聽聞海港城分店係 $70/hr

巴打們狗衝去填form食囡

歡迎光臨，清楚 ，請等等，唔好意思要你等，多謝，歡迎下次光臨

Parttime 加成十五蚊咁多？

70蚊一粒鐘真係高過好多retail

要講呢啲？

真唔真

有咩售貨員唔洗？

真 有朋友做緊尖沙咀嗰間

做緊 唔屌

45我都衝啦，55

做個助理店長都正喎，2雞野

如何

副店長都係得咁少
連登仔個個一畢業30k了

真？

好似無得一入職就助理店長

售貨員人工算高定低?

業務六大用語

貼錢我都做呀屌

為顧客提供整潔舒適的賣場
防止廣告商品的缺貨
30日以內品質保證

uniqlo OT錢fatfat
返海港城同利舞臺仲有1300 allowance
但係當員工係狗咁

65蚊就真係使你使到盡

兩雞出頭，扣埋MPF 實際都係冇兩雞

高啦